電流戰爭教你現代人生道理!!

In the fast-paced trailer Edison terms the feud, “A battle of the greatest minds of America,” and later on Westinghouse says dramatically, “If you want to be remembered, it’s simple: Shoot a president. But if you prefer to have what I call a legacy, you leave the world a better place than you found it

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢